含撚大 含撚大 滕錦光 怎了解 紅磚塊 誰不快 早午晚 獵小孩

年紀大 零件壞 良知都 給瓦解
怎安排 賣國賊也掛著名牌

因這一戰虛脫致死 再會也無期

點解會識唱

有聲post

證明你起碼係90後

有啲年紀姐
咪乜撚嘢後

九零年人

有聲

唱呢首歌果條撚樣都奶到不要不要

含撚東

高汁改歌冇人推

慣嫁喇

唱曬出黎

然而又不惜一切 甘心奶賊匪

係咪主撚鳩阿

比班大陸仔做大學校長
真係人唔笑狗都吠

含撚die 含撚die

巴打有冇新作比我笑下